岳巴已有女

皮已收

岳巴IG：@whirzero

p牌推

唔郁

失戀了

真·失戀了

有女朋友姐
咁我排頭位男朋友

傷心

雖然我連岳巴真樣係點都唔知
但我都覺得失戀了
岳巴真係唔考慮下男男？

頂男個邊都咁長龍咩

男朋友呢

咁男朋友未有吖嘛

做岳巴個囡ok?

女朋友有冇J?

我排緊老公頭位

仲要剩係follow咗佢女朋友
岳巴好好！

戀已失

世界末日啊

岳巴係眾人既老公

甩牙仔都好撚型

好正呀佢啲相
好有男子味
影相又靚
理想型

下
嗰個仔嚟㗎喎

搞錯

岳義士

岳巴 影d相好靚

岳巴打狗拳拳有力
唔知係床上係咪都

個名咁既

屌你 梁天琦黎

有女朋友啫 但係冇男朋友喎

佢本身真係follow咗佢女朋友
岳巴天琦

其實佢係咪好大機會入硬罪

有冇人有西灣河周手足ig？

未有男朋友?
我可以的

我覺得西灣河周同學正啲
想要ig x2

我都覺得好正

慢慢坐監啦你，無人會再幫你爭取五大訴求呀，我地只緊張出年立法會選舉，最多你坐完出來我地夾返錢比你囉

男朋友 我ok架

好想岳巴幫我含

爆牙仔pm我！

我冇女朋友，有冇人考慮吓我

岳！

我中出咗岳巴

有女朋友咋嘛，好彩我排緊老婆條隊第一

慳啲啦

好羨慕佢條女

好撚gay

點會咁易比我老公ig你

我排炮友
利申：巴

蒙面黎講算男神 不過唔蒙面唔知

恭喜

岳巴

又man又型又有正義感，好難冇女。

女朋友係街俾人撞到
岳巴 一定好man地大大聲屌爆對方

我

靚仔
見到佢好攰就想攬住佢
利申：絲

飛機杯隊好似未有人霸個靚位先

熊仔餅得對眼都覺佢靚仔

我都覺 周同學好靚仔

係 好想識

笑咗

無資格排,含淚幫手報下隊尾係邊啦

我未有

成個post變失戀post

你班痴線佬

推到有ig

點解⋯

排頭位錫春袋

唔好搞人啦

唔明

冇戀過

唔記得同你講 我都有男朋友啦😌
你可以排隊做我個仔嘅

笑死 我都走左去睇

棍絲

哭𠹌左

岳巴好正
要唔要情婦

Follow左

利伸 想屌

睇黎我嘅對手只有一個

諗起都

我反而覺得岳巴應該幾有禮貌
對住不公義先會發聲
撞到咁小事應該唔會屌

照排隊

story新相好撚sweet

叫一 眾 巴打情何以堪

短頭髮女朋友
睇黎提堂同 佢上車果位就係女朋友

各位巴打有機啦！
岳巴公開話自己係零

又行山 又識影相 少少文青
又見義勇為
打狗打到拳拳有力

真係